【XYZ】向佐發聲：找回那個令我們驕傲的香港！

生在香港長在香港，我熱愛這片土地。很長時間了，香港處於動亂的狀態。我的心情，從一開始的不解，到憤怒，到如今的無奈。我希望做一些事情，找回那個令我們驕傲的香港。

這個視頻講述的是我親身經歷的故事，雖然相隔很久，但每一個細節都刻在腦海裏，時不時告訴我這個世界的一些殘酷真相—種族歧視；時不時提醒我，無論何時何地自己都是一個中國人。我也希望，更多的年輕人耐心看完這個視頻，並理解我的歸屬感，從而找到屬於自己的歸屬感。

願憑著我們每一個香港人的努力，還原這顆東方之珠的光芒。一名中國香港市民

微博LINK:

Who is 向佐?🤔

向右？

將身體溶入呢個節奏

將身體融入呢個節奏?

屌, 我錯別字

找回向氏家族在旺角12點後話事的歲月嗎？

佢段片好似種族歧視